中聯辦聽日動員1000個街站撐立法喎

『朱文(中聯辦協調部部長)⋯⋯呼籲他們動員支持「七一」全港一千個街站，支持立法⋯⋯多個建制社團、商會近日收到通知，明日「七一」要出席全港各區的撐國安立法街站，朱文在會上呼籲人大政協要踴躍出席。』

廢老又有飯盒拎
點都好，聽日維園見

十八區721

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

分散狗力

巧京京聽日要去銅鑼灣撐下班廢老

踴躍出席

Push

聽日可能18區開花

七一見

藍絲掩護我地遊行

立咗法啦 仲r支持

咁咪好羅 一定好熱鬧

係時候到我地守護番正義女神

時間地點呢 咱們一齊出去吧

可以多區開花撐國安法

去街站簽名

附近如果出現防疫手帶的人係咁咳會點？

街站狗係咪想試下叔一燒？

當然係去銅鑼灣撐立法啦

有乜用
支持多又立
唔支持又立

多人支持就立，少人就縮沙？

仲要？過咗啦！

[召喚篤灰師] 我寫咗個制裁資料庫，但需要你嘅幫手